參議院情報委員會聽證會：世界五大邪惡集團中，中共是最大威脅，沒有之一

參議院情報委員會聽證會：世界五大邪惡集團中，中共是最大威脅，沒有之一

參議員薩斯發言說，兩黨已經達成共識：所有的威脅都來自於習近平和中共，而不是中國人民。他號召兩黨一同向美國民眾反反復復傳播這一概念，讓民眾分清中共和中國人，認清中國人民是無辜的受害者

A

他號召兩黨一同向美國民眾反反復復傳播這一概念，讓民眾分清中共和中國人，認清中國人民是無辜的受害者

大陸班刁民點會無威脅

離間大陸人

邊五個

仲繼續幻想
根本支那人同支共冇分別

最大既敵人係左膠反戰撚，所以要安撫佢地

離間計

口交完未

NA?

納粹黨先係敵人
德國人民係無辜
屌你老母 唔推翻納粹就證明德國人唔係無辜而係共犯啦

民兵扮漁船，咪又係嗰幾招

你估美國唔知咩, 呢D戰略來
你話支那人係邪惡集團, 下一步支共就會撥火令全球支那人幫中共做炮灰,
再打岐視牌水D左膠做擋箭牌

咁你咪叻過人地成個委員會

你睇香港果班奶共閪 日日認自己中國人 日日話美國係大魔頭 真係有分別咩

唔知美國係咪真係識得咁玩離間呢。

老鳳認同